唔洗討論 a贏撚硬

話b贏真係未鋤過dee

你老母就on9

輸左點

呢啲on9輸左燃又係深潛走數

其實B有得贏 只要等A拆對拆到去4 5對就有得贏
關鍵係A幾時打隻煙出去 A如果早打煙A就會輸
因為大家知大家咩牌 決勝負嘅牌會係A打嘅第二隻牌
因為牌路太複雜 中間夾住好多種打法 大家自己諗下

題目已經講明係開牌打，所以B唔係有得贏，係一定贏

點撚樣呀